檸檬定橙味嘅二寶大對決

橙味
檸檬

一定係橙

一定係檸檬

爭咩呀

🍊

淨係食慘味

慘過食檸檬
我簡檸檬

相體post

橙味太甜 識食一定係檸檬

溝埋一齊做檸檬橙丫笨

究竟邊個會勝出呢

舉辦左咁多屆都係橙勝出
次次都咬得好緊
但次次都係橙贏十幾票

我都估到差唔多，但係都係好似係橙小勝

橙已贏

溝埋黎做橙味檸檬呀

笨

橙u mom mom
檸檬陣味做得天然啲

都係橙味佔多

Lemon da best

Y not both

88:80

檸檬

負皮

過左一晚，個比數拉開左